七婆政府，經濟，政治，民生，全部攪唔掂！

老習留佢黎做乜七野